信教的係咪都係好人？

邪教除外

林鄭 天主教

完

係 所以一聽到人地信教我就咩都聽晒佢話

不如講點決定到對方係真信徒定假信徒(溝女,拿著數) 先啦

好多要辦學點會好人

上帝叫我參選

我認識的人100個入面99.99999999個
講就天下無敵
做就無能為力